揭密中國「墮落天堂」，青年集體淫樂等死

現代年輕人起薪不高，生活大不易，不僅職業倦怠，甚至對世界感到厭世；中國就有一群人放棄生計、身份、尊嚴，在繁華的城市角落打造出一處「墮落天堂」。距離深圳市中心不到10公里的龍華新區，有個名叫三和人才市場的地方，一群被稱作「三和大神」的青年長期在該處遊蕩，他們崇尚「及時行樂」，只要打工賺到幾百元，就立刻把錢花在網咖、買春，貫徹「做1玩3」的守則。

《網易新聞》報導，「三和大神」秉持打零工、日結精神，只要賺到百來元後，便開始實踐「吃喝嫖賭抽」5字真訣；。。。

吃飽喝足後，三和大神們有些會到網咖，每小時1.5元（約新台幣6元），花上8元（約新台幣34元）就能玩通宵，累了便直接在座位上睡覺；也有些人則會到市場附近的龍華公園裡「發洩」，報導指出，該處暗藏著大批應召女子，只要30至50元（約新台幣130元至215元）就可以潦草地解決性需求。

Wfc

香港抗爭如徹底失敗，可能都變成咁。。。

希望香港唔好變成咁

30蚊唔驚生花柳

但求就手

班畜生生活到好似野狗咁

所以你話土共有無底線, 係深淵級底線, 佢地唔會care香港人, 最好差過三和咁仲興奮滿足其獸性DNA

土共明顯想將香港變成另一個「墮落天堂」

我地夠係樓奴啦

距離深圳市中心不到10公里的龍華新區

又話深圳超越香港?

好耐架喇

吃喝玩樂挽
5大訴求滿足曬

點都好過佢地啦

30同3000都有機會生
因為30蚊生心理好似好過啲

土共: 你好過我?, 光鮮過我?, 串9我?, 啤我? 又YA文YA武? 隊淋你
土共班馬列毛子孫由1917建黨到1949開始至今, 一直心理變態左過百年

連登講過幾次啦

係吃喝玩樂嫖

好出名，推比未了解過嘅人

冇窮人就得啦

嬉皮士

果然深圳市已經超越左香港

文明大倒退